[千夫所指] 想問Ian做咩咁犯眾憎。。。

唔知係咪佢第一次做戲，幾自然喎，好過同場viu tv衝動撚stable hin啲煩膠西面演技多多聲 不過喺即討post佢一出場就俾人屌到上天花板

明明造星好似係大熱因乜解究淪落到如斯田地？

利申 男排女將打手

原來佢都有米8

契仔

多人睇先有人屌睇化啲

固定軒不固定

比人鬧都係一種noise

打波好大力

燕燕 佢以前好似係排隊港隊嚟 真係識打排球

真係識打㗎佢

頂你個肺又走嚟r friend

啲人唔係屌佢演技，係話佢好閪

咁stable hin咪準備爆紅

好衝動

想知佢工作態度係咪有問題做咩咁黑人憎

勁悶 睇左一集已經冇睇

啲節奏幾快。。。係劇情有啲老土

返睇四葉草仲好囉

牙美做咩係禁睇MIRROR

D演員好唔吸引

我男朋友

睇男排女將成隊人都喺裏面我可以唔睇咩？

口味好多變啊美

醜 拉

醉曖Edan

姜b識mirror?

因為態度唔得
真人串
唔得友善
以為自己大明星 (其實好多人唔識佢)

因為mirror啲資源俾晒佢

睇緊其他連登post講佢 插到佢上太空

男排是咪為佢而開。。。

得佢本身打排球 心照啦

洪仔呢

你好好笑

正式閪始 - 契仔

閪始 閪始冇心跳
開始世間狂屌
忘了 MV錢不少

開始 飄飄賢被屌
反契徵兆
在YouTube 頭三秒
想睇契仔仆街了

希望大家都識唱 支持我澄

佢成日都係咁㗎我叫人姜b佢又叫人姜b

忘記mv錢不少

係呀。。。係以前

美人=嘉欣

我哋係兩個人

費事嘈啊

咪AL Jer Edan嗰班fans屌
沒有誰比誰高尚

會唔會變罵戰 絕無此意

一個字：閪
戲裡戲外都係

特登去聽咗首歌都唔好聽嘅。。。。

閪男人

憎固定軒個角色多d

其實係咪同其他成員都唔fd

鏡仔十二個，應該得一個嘅fans唔會憎契仔
樓上唔好唔識扮識

覺得佢唱歌幾好聽

世紀大煩膠見到佢個嬲樣就想打爆個moon...

我唔係fans到而家都認唔到有邊幾個人 只曖Edan

陳卓賢你偶像？

又拉其他人落水?
係啦係啦 成個連登都係幾個仔既fans黎架啦

咁多人屌真有原因架 當年星1 連登最多fans就係ian 係連登仔捧ian上亞軍架
都唔會諗下自己粒仔做咗咩事搞到今日咁 同個仔一樣拉人落水最叻啦

呢張圖勝過千言萬語

係 心諗嬲乜鳩 老奉教你野啦 cls

Ian好正

Me=編劇

巴打係咪之前聽我澄鯨落個live 聽到聾撚咗？

你都癡撚線 係我叫先

收皮啦我好早之前已經叫姜老做姜b =.=

Jer 唱歌夠做
Ian......

比你劇透

我早過你 你問姜b

本身佢玩造星個時幾鍾意佢
覺得佢唱歌好聽又幾高大同靚仔
佢決賽炒左車走晒音就覺得佢麻麻地
後尾唔知點解佢好似越黎越肥咁
變到有啲樣衰就冇再留意佢

Tg問咗！去死吧you

我澄都幾勁下 唱live唱到非一般難聽

聽日嗰集將會四節都見到牙傾閪口閪面。。。

唔知點解睇fb d clips覺得有啲cam......但係單拎出嚟又唔冇話邊個啲戲特別屎 成個feel似係啲youtuber 拍咁

因為真係格衰

你叫佢上嚟講我咪心服口服

昇b。。。美錯了
早知不應開post～～

對眼唔知做乜鳩

同埋個Anson Lo係乜事？好撚柒呀

話我澄格衰直頭侮辱佢 我澄就係閪

叫吓疊字就話r fd 我個風格係咁 癡撚線都唔知邊度得罪你 次次都畀你罵

唔緊要 俾人知道原因都好

一google就比人睇到

係咪冇睇嗰日facebook live我澄打得幾差？

美人你開po又俾人話係其他仔既fans屌佢啦帶走晒其他10個仔先
留番好兄弟俾你啦

Ian唱歌ok啦..姜濤先叫難聽咬字唔正把聲唔掂， 成日淨係識唱普通話歌

冇追開mirror
但一直覺得ian唱得幾好
樣又唔錯

反而個anson lo先最黑人憎
個鼻大到呢

絲打係咪日日播reflection打風版做鈴聲 聽到麻目晒？

果然係冇追開MIRROR

只係睇stephy
班仔好生硬

Feel到佢自己覺得自己仲紅過姜濤

如果契仔叫ok姜濤叫難聽嘅話 我諗睇嚟你應該未聽過孽生唱live

孽生

其實有我人覺得契仔唱歌把聲有啲似柏乳

其實有我無人覺得契仔唱歌把聲有啲似柏乳

求下你唔好侮辱柏宇

呢個po精彩

係囉

大家一人小句 都係大美人fans club 鐵膽 要相親相愛❤️

一開始嗰一兩首都ok 但越嚟越唔掂

鏡粉真係好恐怖

有無懶人包？

Ian支持區
係連登最常見既comment就係閪同串
呢啲人傳人傳耐咗就當咗係真 冇計

利申牙jer同Jeremy 打手
好唔鐘意啲資源去唒契仔同姜度
成日見姜就覺得自己睇緊吳君如

好似踩親佢條尾咁 成日無啦啦罵鳩我 唔知幾時得罪過佢

你想睇嘅 我為你而打又點話

小美覺得做錯嘢了

大家咪撚再屈我澄啦

樓上咪有圖囉
MG S1 睇埋佢夠唔夠多圖啊

後悔都唔遲嫁

無懶人包就咪撚做狙擊手啦
想有人認同你 都要畀人知發生咩事 無圖無文字你狙擊嚟把撚啊？

選擇性失明？

頂你個頭係有啲似程大嫂

冇諗住引戰。。。驚驚用不推文了

其實張圖都代表唔到啲乜

佢黑人憎係因為成日扮慘
1.拍正式開始MV，好多人都屌點解淨係佢可以出國拍MV，佢仲特登po ig話喺條街拍平過租廠拍。成隊crew跟佢去日本，啲機票錢、酒店錢等等點會算平呀。佢仲喺啲訪問不斷強調自己嗰MV好平，仲講左N次添

2.啲人比較點解姜濤無MV但佢有，仲要係出國拍，佢解釋話姜濤想做一個一百萬嘅MV，話佢大諗頭，所以公司就無幫姜濤拍。但事實上根本姜濤無講過要咁豪華嘅MV。佢咁樣係間接抹黑姜濤

3.佢係mirror第一個開個人mini concert 嘅人，之後俾人閙點解唔係姜濤先而係佢開先。其實澄清一次都夠但佢到而家有時都會提番件事，話自己慘俾人屌。

歡迎各位補充

其實呢幾句野有幾串
大家都係唱家班出身 先提下啫
又冇踩低隊友既意思

中意拖人落水去掩飾自己短處
囂張唔檢討
EQ低到要同fans發洩

其實你覺唔覺得你個語氣真係有啲乞人憎？
好聲好氣討論緊你咁多粗口做咩啫？
仲有你老友都開到聲啦話你r friend，本身我都費事嘈，但你有時真係好鬼討論搞到成個post好尷尬！
你咁唔鍾意我嘅，你唔需要成日覆我post

你繼續呃自己啦

真心 中學已經開始j佢 見過佢真人

好快會有一堆人打一百個理由話比你知佢點閪同點串法 唔講以為佢地識Ian定接觸過佢真人比佢閪過

樓上嗰啲有晒新聞同圖，你咪繼續失明囉

冇睇開想知邊個係衝動撚？

最多咪代表佢唔識點處理人地批評 佢就係鍾意澄清

所以叫阿澄

Zeno koo

咁撚仆街攞自己隊友嚟到講？戇鳩 完全冇公關常識

唔覺乞人憎 乞你憎啫
連登不嬲都係好多粗口 夾雜吓唔覺有咩問題
同埋佢唔係我老友 最多只係網友
我無唔鍾意你 係你成日發癲罵人先 你有種咪set個圍欄禁止我入你個post 囉 你做得到我真係唔介意

巴打你有啲見地

我好似隔離post同你鬧緊交

所有事都係因為佢澄清 愈講愈錯

我對事不對人
我覺得一個比賽唔睇努力好on9姐

大家都係一齊專心追擊契仔算啦

ok
契仔都係唔係好努力練舞個啲

想知個Anson Lo係咪好受歡迎？
冇留意開，佢睇電視就咁睇Mirror大把人好樣過佢
但反而成日見到呢個厚粉怪樣矮仔出鏡係乜事

和好了原來我個post都有啲用。。。

笑到仆街

想睇

//出道1年零3個月的Ian能夠在如此市道再出新歌坦言好開心，「第3首單曲比第1首明顯係有進步，網上音樂平台反應唔錯，網民讚我Handle R&B曲風好OK，fans讚我喺日本拍嘅MV拍得好靚，話我好可愛，拍出男友嘅感覺，佢哋真係好犀利，會去返我拍嘢嘅地方打卡。」有讚之餘亦有插，因為被隊友嘅Fans鬧：「佢哋話『點解有得去日本拍MV咁好？使晒啲錢喺你身上，咁其他成員點算好呀？公司係咪偏心你呀？只係將資源集中喺你度！』其中以『姜糖』最激動！」Ian強調即使去日本拍MV都唔係使咗好多錢，因為用日本嘅攝製隊，而且唔使租廠拍，團隊亦係搭廉航，只係快閃去咗兩日啫。//

我澄唔踩隊友 啲記者屈佢㗎
大家係咪忘記咗mv錢不少當日我澄點喺IG story澄清？

補充番其實啲姜糖唔係最激動屌佢嗰個
因為大家都有屌

睇得出
又成日西口西面當自己大明星

你係娛樂台唯一清泉

美人咁惡

我澄同😊
乞人憎指數邊個會勁d?

陳卓賢呀陳卓賢 好搞唔搞搞着呀jer 真心嬲
拍mv又成日強調自己去日本拍好平好平
你啲兄弟包括賺錢最多嗰個姜濤都係廠景咋
人又閪 之前ifc同ianology單嘢又拆到亂七八糟
仲有啲人以前爆佢狗公食女無數
想紅？仲早呀

好難揀
不過呢個post講契仔就講返契仔啦

打和啦好冇 分唔到高低

子彈上好

不如你舉一百個實例係佢唔閪比我睇？

全部都難聽.jpg打和啦

佢嘅PR係0

屌 兩兄弟一擔擔 點揀啊 你玩鳩我咩

Mirror go除咗佢發脾氣個集
唔係我都唔知佢係到
個投入度底撚到

支持 最好打埋應駿安濤son同ianson性格上有幾大落差
唔識mirror啲haters剩係識姜濤 結果乜都佢硬食
又成日鬧al依樣嗰樣
心地最差嗰啲或成最大贏家仲要係咁有歌岀有劇拍吸新粉 痴撚線唔可以比佢洗底

之前見連登有人鬧佢因為態度差，真人以為自己真係少爺仔咁

契😊沒有一個是無辜的

唔好係度講其他仔啦 一陣又俾人衝出黎

1:56-2:11 契仔神級唱功 慎入

其實mirror唔止七個人

我狙擊ianson關應駿安濤son撚事啊？

你走先...

睇返片 Ian係冇講過姜糖嗰句

係呀佢仲係story大大隻字寫「我冇咁講過」添

想 唔該巴打

你盲㗎？我下面咪打咗佢喺IG story澄清過囉

工作態度差到爆
唔止我咁講
其他po有同佢做過野嘅人都係咁講
班垃圾ian粉唔好再選擇性失明
佢有實力會成日唱live失音？
每次失手都搵藉口
明知自己入咗跳唱組合又唔好好學跳舞
阿jer係跳舞唔夠好但造星2已經睇到佢嘅努力同進步好大
反而契仔就一直原地踏步
仲要成日強調佢係主音
連基本唱live都未唱好就唔好再吹捧佢有實力
仲有話日本外景平過香港廠景
講到咁慳不如直接喺香港拍外景仲平
不過最乞人憎都係花蛆，次次讚阿jer都要逼人讚埋ian
但無可否認男排女將佢做得好過zeno

好 比啲時間我

不過其他佢有講過呢

3:15 慎入
我澄live世一

take your time

MIRROR唱歌擔當 大家見識下

你都拉埋jer黎講啦

岩岩先勁惡罵人冇文冇圖做狙擊手把撚,現家禁好聲好氣

第一mirror幾個solo我都有聽(除咗AL因為麻麻跳唱歌)冇話邊個係偶像佢地幾個我都欣賞
第二一隊組合嘅fans互相唔妥其他成員係好正常嘅事但好心jer al嗰班fans唔好覺得自己咁高尚理性你哋咪又係盲反緊對方玩分化踩低ian去抬高jer
第三睇返呢個post你地講ian點串點串嘅例子但只可以話佢直腸直肚唔識講嘢 AK嗰啲例子就真係明顯睇到佢閪

IAN不紅
天理不容

針佢咪針佢 駛擇日？

樓上提jer就係讚人嘅
但契仔提jer就係踩人嘅
咁你話呢？

fans講 對比 粒星/隊友講

想睇！！！

憎ian唔代表要抬高其他人

用紅色粗體大字幫佢咪夠紅囉

btw根據佢本人所講最激動嘅並唔係Jer/AL fans
係姜糖

唔緊要 我慢慢講多啲例子比你知契仔幾閪

羨慕契仔 MV錢真多

當ian出新歌幾多人拎jer嚟屌佢呀
尤其背伴俾人話似jer嘅風格

契仔會紅就真係天理不容啦

去日本搭廉航好平咋

咁佢都話整 有咩好屌 同埋可能某會員講嘢都錯唔曬 可能我真係惡咗少少 要改善下嘅

又屈我澄 人哋咪喺IG story澄清過自己冇講囉

一隊咁撚多人梗係會偏心某幾個架啦
俾著你係花姐咪又係會偏心jer
加上佢同jer真係最有潛力單飛紅
搵嚟講

因為同一個監製
同埋係粒星自己攞嚟先

利申：無屌因為唔想聽

一陣變連登衝動撚就唔好喇

咁你又唔好入jer數喎
佢出新歌俾人拎jer嚟屌佢 話佢似jer嘅風格
咁係咪應該係ian自己既問題? 又關jer咩事

要偏心某幾個簽咁多個返嚟做背景？
俾著我係花蛆 我簽都唔撚簽契仔

花蛆無偏心jer
佢幾時有俾人度身訂造一套劇
佢幾時可以飛去外地拍MV

冇話關jer本人事
係好多人走出嚟用jer嚟踩低ian

如果唔係其他成員嘅fans 睇呢張圖真係唔覺得有咩問題
講到尾都係覺得Ian多資源

花姐幾時有偏心jer 唔該唔好將jer同契仔同化 jer既待遇追一世都追唔到契仔一年啦

諗下好啦 jer得projector咋

咁係花姐問題你屌ian做乜
係咪應該出聲話將拍日本mv機會留俾其他人先啱

咁你就諗吓原因先啦.......
好多人走出嚟用jer嚟踩低ian 但其實"好多人"都唔係全部鏡粉黎

有無cap圖可以望下 唔該

「日本隨便係街拍都拍都好靚」
所以團體都未有得去日本或者外景MV
契仔就有得率先去拍個日本靚街景MV

公平咩

咁邊個係到曬命「日本隨便拍都好靚」

喺香港追港星 接觸過佢真人比佢閪過好難？
Mirror咁多人 又唔見鬧其他人閪？

睇完覺得其他成員都幾慘，得佢有得出國拍mv....

冇資源 做契仔嚟把撚啊？

依個問題年頭已經係鏡po講過黎
大家係屌ian仲要出po咁講野 明明你已經係最多資源個個 明唔明個分別
花姐偏心就緊架啦

仲有唔講以為係去咗北歐拍mv
日本拍mv都可以好平有乜問題

Mirror <Reflection>個mv其實係台灣拍
不過全部都係廠景，唔講你都唔會知係台灣拍

又唔會嘅 有則改之 無則加勉 咁佢要憎我 我都無辦法 但我唔會畀佢踩上心口都唔反抗

係呀，所以要拎出嚟曬命

hi 陳卓腎

題外話，我反而想知AK係咪都閪？定係on9

why not both呢巴打

睇返個cap圖唔明句"去日本街頭....."有幾閪

Why not both?

Frankie呢。。呢個應該正路啦掛

拍完mv share合照都有問題

美人啲審美觀終於正常返

我知道你唔明 唔緊要 你有你意見 人地有人地既感受 唔認同咪唔使認同

Hi Ian

其實張圖係佢比人屌咗幾日
點解姜濤同團體都未有得去外國拍MV但佢有
然後突然出咗張咁嘅圖出嚟單單打打

呢個唔衰啦掛？

真啊 張相一啲問題都冇架

腎哥 係啲caption有問題啊

幾Q

零死角靚仔又善良
叫fans有多餘錢捐岀去好過買禮物俾佢

算喇相嗌唔好口佢都冇做啲咩,大家都係連登之友啊

咁都叫單單打打你會唔會太敏感

佢仲好強調自己呢個MV係所有MV最平個個

有興趣自己追post:
[VIUTV全民造星]12人男子組合Mirror討論區(31)

#575 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔覺有問題
係你哋已經認定咗佢係閪人
所以講乜嘢都閪

係有見人咁講
但真Jer fans先最唔想拉埋一齊講

一定係除咗hellos外嘅大部分鏡粉都敏感咗啦

利申 覺得ak都靚仔 不過我收聲了

有冇追post啊腎哥 咁多新聞咁多相咁多對話都係我地認定你係閪人？

美人丁frankie好啦

唔係散咗好耐啦咩？

Edan>>>>all

經理人aka契媽都無公關技巧
做仔係上下

我有睇晒呀
同ak嗰啲閪野爭好遠喎
頂盡咪話佢講嘢做事唔夠大體
咁都激到你哋生蝦咁跳紅色大字狙擊

我諗美人要驗驗眼

老實講 搞到Ian犯眾憎 花姐功不可抹
有時大家都係屌花姐先

可憐姜仔係契仔出日本MV之前先出咗個黑白相PowerPoint MV
一定貴過最平嘅廉航日本MV

係 舊圖

個女仔幾靚女不過

唔係鏡粉 路過表示
花姐都係用姜b做pr

美人冷靜啲 去返自己另一個po先吹奏啦

兩兄弟不相伯仲啦紅色大字方便大家睇嘛

或者咁講 佢個人冇公關就係佢嘅問題
本身已經係契仔 粉絲不滿成隊人得佢有得出國拍MV
咁佢咪低調處理囉 佢又鐘意出story澄清 做訪問澄清 不停火上加油
啲人話佢唱live唔穩 跳舞hea 咁咪講句下次會做好咪算囉
佢又要衝出黎對住自己班fans賣慘拉埋其他成員落水

大佬一隊12條友有乜可能做到完全公平
咁ian fans多又識作下歌
資源多啲有乜問題

講真花蛆資源分配公平啲
唔好無啦啦送人哋去外國拍MV
唔好無啦啦第一個開音樂會
同埋管下個仔把口

其實唔會有咁多人憎契仔

總括而言真係佢關公災難 冇眼睇

你平衡時空

當時好似得花姐中意佢
而得到契仔之名

無錯
其實咁多證據都係講緊佢自己硬係火上加油
搞到自己犯眾憎

我覺得大家價值觀可能唔同？
有人會覺得出國拍mv好正 好多資源
有人會覺得一個用好多錢拍既mv先係正 先係多資源

而ian就只係想澄清佢個mv唔洗用好多錢 唔係真係用咗咁多資源

只係想理性討論吓

我冇睇星1都以為係大熱 sor

照咁嘅邏輯的資源應該要比晒姜濤先啱

唔洗完全公平 唔好有貧富懸殊就得 你睇下鏡仔有幾多個係屋企r緊腳指？

咁姜濤呢佢去咗外國拍MV未

完勝個啲入谷為求R集資

但係不過咁多人成隊crew跟佢出去喎，嗰度都唔少錢？何況其他成員都冇呢個待遇，我諗個心有啲唔舒服就梗嘅。。。

花蛆冇咁多能力唔該一早唔好簽12個咁撚多
應該攬住 fans多又識作下歌嘅契仔就ok

所以有名你叫我澄

由2月中出歌出MV澄清到4月

Error個經理人係濟哥 真係好好彩

佢贏咗冠軍本身以為淨係會捧佢一個，點知整咗隊男團，仲要咁多人。。對路人來講其實都幾唔吸引 太多人啦

去個日本拍個街頭mv吹到用左幾百萬咁

香港租廠景拍會好貴
個理由真係新穎到我接受唔到

得啦hellos

Um..... 但佢個個post都罵我㗎喎 其實我無論講咩佢都搵到位入 已經變咗私怨
我都想算 想佢放過我 我叫李嘉欣 唔代表我係冒牌貨 我都係一個有血有肉嘅人 佢可以批評 但唔可以任意謾罵
啲人成日以為我係佢嘅分身 我唔覺得係我問題 我亦都唔介意 係佢自己好介意 然後就將發洩怒氣喺我身上
無緣做到網「友」唔緊要 但真係唔需要處處針對

造星嗰時係熱喎
如果唔係點解決賽炒到咁都有第二？
靠投票追上去嘛

咁佢都真係算次熱黎嘅

Error要自費拍MV添
因為香港廠景好貴之餘，仲窮到連好平嘅日本MV都冇得拍

可能係我澄嚟

喺香港租廠景拍個MV吹到要用幾百萬咁

咁將你哋所講嘅唔公平待遇交換
你哋會唔會戥ian唔抵先
講到尾咪又係為咗自己粒仔

去台灣拍廠景真係經典

呢單好笑

賣tee籌旗
隊crew係error遊班crew捱義氣幫手
首歌要自己R番黎
屌 諗起都心傷

講真error都多廣告啦
到而家都係得404一個公司出錢嘅MV

交咩換 契仔得我澄一個

即係你覺得一隊團體得一個人瘋狂受捧係冇問題嘅？

咁私底下有偏心
同俾人屌完仲成日po ig/story
好似同大家講吹咩我係偏心呀~~ 係兩回事黎嘅
經理人零PR得罪fans 咁揾邊個課金呢

今年初初ak 好似去台灣 姜b去韓國拍嘅
但武肺搞到停哂
因為ian喺爆到飛起之前飛所以仲有得拍

仲要寧願捧亞軍都唔捧冠軍

眼殘睇錯你個名做陳卓賢

姜由出道開始已經話想去韓國拍啦
咪又係拖

其實呢 作為非鏡粉
睇到呢段野都幾反感
真係為自己偶像好嘅話就唔好咁囂張
真係會令到我哋呢啲路人都反感

佢由造星一開始剪輯手法已經錫住佢
真係好難想像到不公平待遇交換
雖然話姜濤係冠軍同真係紅
但又唔見佢多jobs嗰陣其他粉會咁大反應？
我諗呢個就係性格上嘅分別或者觀眾緣分別
姜濤比起ian更多anti啦 唔識佢嘅人都會屌佢外表/唱抖音歌/大陸仔etc.
姜濤有冇衝過出黎不停澄清？
唔好怪我搵其他成員比較 我都係學返ian本人

有幾瘋狂？
咁多條友梗有一個最鍾意好正常架喎
而家又唔係得佢一個有歌出
都話當你哋話ian嘅特別待遇俾晒落jer身上
你哋會唔會出聲屌先？

風格似應該因為一樣監製
唔太關兩個仔事？

俾你講一講覺得姜性格幾好
利申 有份笑

姜濤都叫唔捧？
我樓下看更都知佢乜水喇

係因為佢本身Fans多唔係資源多

姜可唔可以快啲出跳唱歌
再r&b sell idol好快厭

佢會話咁如果換左阿Jer呢

唔會想有呢個待遇呀講真！！！
歌好聽 香港拍MV都好夠做

唔計solo個幾個
仲有好多仔今年冇乜點見咁滯
公平就夠

仲要係執mirror 二手景

Sorry我都唔係鏡粉
近排入鏡post見到班人盲屌ian咁又叫唔叫囂張
所以我一開始係話jer al班粉做嘅嘢都唔好得去邊但又要扮高尚

陰公要佢地係屋企r腳趾

//為姜濤倒貼解話

Ian有日本景色伴新歌，相反姜濤早前有新歌派台，竟透露公司冇budget拍MV,坦言他日有機會再拍，不介意倒貼拍新歌MV, Ian這樣解說：「假設公司出資30萬，他心目中的MV製作費是100萬，而公司的預算其實已不少，不過他想拍一個韓國超級巨星級數的MV，然後他表示不介意自資，只希望拍一個最好的MV，所以才有這個說法。」//

好在我澄有澄清咋
我澄比喻得真好

我只係想同你講，並唔係得柳柳粉同神徒憎Ian
我自己都唔係佢地兩個fans
話返比你知唔好一知半解就認定屌柒契仔嘅一定係柳柳粉同神徒

路過...連花姐自己都有廣告拍
真心鄧其他仔仔唔抵

Sorry我都唔係鏡粉
近排入鏡post見到班人盲撐ian咁又咩都幫佢兜
所以我一開始係話ian班粉做嘅嘢都唔好得去邊但又要扮高尚

一係就個個去曬搞自己品牌

本身我都係好奇究竟佢做咗啲乜嘢
係男排個邊由未出場開始俾人屌屌到完場都未完
先㩒入嚟呢個post睇
其他人講嗰啲嘢都冇乜特別感覺
係真係睇到你講嗰啲嘢
令有一刻覺得對ian由冇感覺變到反感

你追post就知屌柒佢去日本拍MV返黎仲要大支野寸親各派粉絲嘅
一定唔止柳柳粉同神徒

陳卓賢G持區
知道實收腐皮

I agger with u 出post原意真係非引戰，但見到佢tg講啲嘢好唔大體。。同埋啲新聞澄清真係好鬼煩 做多咗。。

我澄仲要傾家蕩產 戶口用淨90蚊嚟創立自己品牌
大家買咗未？

ERROR真係好慘好彩仲有大濟哥呢個經理人！

btw, 那想知點解契仔叫我澄？

原來原文係有假設兩個字
一直聽嘅版本係話Ian話姜要拍一百萬mv

不過佢咁講睇得出姜b求好心切
為咗mv質素寧願自己拎錢出嚟再拍靚啲
姜b抵讚先係重點 唔係咩姜濤要拍巨額mv

因為我澄最鍾意嘅就係澄清

原來係咁

見到原來係佢本人講嘅即刻打咗個突

最撚經典都係出道初頭已經橋起自己一大堆玩味濃嘅粉絲
覺得佢地係anti
根本只係自己唔想聽真話 俾人批評舞台表現唔夠好就當人地係anti 淨係接受北韓式洗腦讚賞 所以咪一直冇進步囉

我偶像 澄清賢

鏡post幾時有盲撐ian
近排係讚緊柳柳入八強叻仔喎
Ian上次有嘢俾人討論已經係出歌嗰日

sorry 我曲得滯
我以為會睇得出我照copy佢段嘢再改

佢講嘢成日有骨咁。。如果出少句聲應該冇咁多人dislike

心直口快同戇鳩其實係一線之差

睇嚟佢面皮都幾薄 最大問題真係衰多口 可能講者冇心聽者有意

卓腎呀卓腎，低調是美德

佢明就唔會搞到咁

其實佢無啦啦幫姜解釋都好on9

果時冇追造星1 但有睇過佢一兩個表演 感覺係好無害 怕怕醜醜咁 竟然係咁

5張貼紙$120 外套$800幾 手袋過千
$90？一早回晒本啦

搵人封住佢把口啦

佢講嘢成日都好似有弦外之音
可能講嗰個無心但聽落真係唔好聽

點止回本 直頭係發達大計

佢同我牙登friend唔friend..?

係 所以我啱啱都係咁講，佢講嘢成日有骨，又串串貢，個樣唔笑又惡

佢同好兄弟ak最fd

Ian 同大仔 frd ( frankie lokman tiger alton ak)
Edan 就細仔 (al keung Jeremy jer)

Tiger年紀最細但思想成個老人咁所以埋大仔堆

佢哋兩兄弟都係咁

唔係話拋棄咗佢啦咩

岩岩入埋鏡post睇埋ak衰乜
點解兩個都中意衝出黎柒

咁都好。。牙登有朋友囝

佢唔笑個樣就好閪 即係嗰時無表情就好似閪緊面嗰種

其實佢好似同ak最frd之外
其他幾個大仔好少同佢玩

Ak直頭係無禮貌，恰鳩我edan

因為其他大仔都正正常常 埋唔到閪兄弟堆

咁睇返其實團入面都有friend都唔算太差?? 定啲friend太好人

佢可以唔解釋其實
錯都係錯在幫人解釋

Edan 團欺嚟

真係好撚多嗲呀

守護我登

我澄唔幫姜仔解釋 咁邊個幫佢擋箭？

大仔入面alton lokman tiger 呢三個真係好firm

好奇一問 stanley同邊個friend
之前睇入住先知佢mirror 佢啲part悶到嘔
見佢去人ig留d cm又尷
frankie聽落幾好 但存在感好低咁(?)

總結黎講 Ian唔鍾意比人屈 一比人屈就會澄清 一澄清就會講錯嘢 再加上花姐助功 搞到Ian犯眾憎
希望佢比人批評嗰陣處事方式可以好啲 講少句 唔好再澄清

睇男排先知有alton呢個人
佢同tiger lokman friend係咪應該都係好人

又拖落人地啲Fans到？關神徒同柳柳粉咩事
邊個扮高尚？
你？ 一開波就幫Ian講好說話
依家就一句sorry我都唔係鏡粉
得啦知啦Hello
盲屌？有證有據都叫做盲屌？

全部人唔知咩事嘅 去IG 打Ianology.c 自己睇！

Stanley 去完台灣同姜 al frd咗好多
Frankie 存在感係低 但佢跳舞嗰時會發光
Reflection 開始有多啲c位企
至於歌詞分配就因為佢唱歌無信心所以唔穩定
暫時好少獨唱部分 存在感就有影響

講因仔就要召喚潮文

真

咁夜都未訓牙？

想知因仔 有冇圖？點解叫呢個名？

屌 好撚正
仲要啱音呢下正g chi契仔追擊手

點解叫因仔？潮文係咪即刻唔方好
利申 最近先留意mirror 佢地太多po追唔切

係 打緊飛機

今次又對邊個。。。

你……

我都係 睇男排女將先識佢哋

扑該。。。

美人睇你吹奏po先知有edan
本身淨係知姜濤同al
jerdan世一

真架？ 好開心呀me
我本身淨係識姜，仲以為佢哋係天堂鳥路線。。

其實感覺上姜濤係mirror最紅但佢個人好謙虛

利申：非鏡粉純感覺

我本身都以為全部偽韓mk黎

邊集 想睇

呢啲可能係就姜b嘅觀眾緣
唔係fans 都唔會對佢反感

其實之後出歌嘅4個人
有3個都講左本身係plan 出國拍mv
只係因為疫情取消左
原本個plan 就個個都有

Frankie Alton咪又係歌手 講到得主唱先要唱歌掂
呢兩個都五音不全啦

雌雄同體

Btw, 而家電視台墮落到 路人樣「群眾臉」都可以系螢幕出現

我澄出咁多solo 團歌又勁多獨唱
有期望好正常

有咩問題

難聽啲講 Mirror有幾個擺明簽嚟櫈腳

呢張圖我都唔覺得有問題
Ian都係客套多謝拍攝團隊姐
如果宣傳下自己MV就係曬命
其餘有單曲嘅成員都會係ig宣傳自己新歌啦
又唔見你地話佢地串緊無自己單曲嘅成員？

現實就係邊個有本錢紅就集中資源捧架啦
無可能攤分資源比哂12個成員

依家集中捧Ian Jer AL AK 姜濤
我覺得問題唔大

但我替Lokman慘
論實力邊可能一首單曲都未有

作為lokman fans，都佢專心拍戲啦

可惜係花蛆手中，佢一套戲份重少少嘅都未有

好想知你覺得Anson Lo有咩咁乞人憎呢？
我由造星一開始留意佢
佢30強俾人foul Q走咗
最後因為好多自己教跳舞儲落嘅fans不停轟炸viutv還我Anson Lo咁入咗mirror
完全冇後台
靠自己台上表現同人氣先有機會出solo
仲要玩香港好難做得起嘅跳唱
個人都算謙虛又玩得
你覺得佢乞人憎係純粹因為佢個樣？
建議你search下佢啲跳舞/跳唱片睇下佢表現
了解多啲先下定論
唔好淨係識得人身攻擊

咁簽個季軍返嚟又係鄧腳呀
無能力無資源點解要簽12個
簽六個唔得

孽生唱歌真係難聽到冇得再難聽 唱自己啲歌都唱都便秘咁 聽one and all聽到喊嗰陣一聽到佢把聲即刻出返嚟

孽生幾時先可以另謀高就 聽佢唱歌嗰個好辛苦啊

如果係咁我絕對會揀😊 佢嗰種係由心底發出嚟嘅心地差同賤格

其實al有兩首歌都唔係真係傳統跳唱歌建議你可以聽吓
另外其實唔係淨係jer al fans插佢 入mirror po行返轉就見到係除咗佢契兄弟😊fans之外個個都插佢
不過我同意你話ak明顯閪個point

無人偏心過jer 從來只有契兄弟

我澄閪過fans啦

IAN BB出來了

ak係閪撚到仆街

frankie值得你愛

散左成年啦喎大佬

唔係嘅 其實都算係大熱
但係如果唔係花老母日提夜提佢係男神撚有咁多人鍾意佢咩

其實根本就係某啲fans好撚怨婦
係度追擊ian 之前903屌鳩啲dj就知佢地咩料喇
雖然ian講野又唔識大體係真
anyway人紅是非多

絲打你講得好好
姜濤有咁多廣告從來冇俾人屌過 因為佢係靠自己嘅能力人氣吸引廣告商搵佢
姜濤成日比連登仔/路人插
啲人成隊mirror淨係識佢一個一講起mirror就屌咗佢先
啲人成日話佢唱歌難聽有鄉音
佢有冇澄清過？ 冇 一次都冇
反而係不斷自己努力 話大家嘅意見佢收到 會進步希望更多人認同佢
呢啲咪就係人品同性格嘅分別囉
我澄咁乞人憎真係唔係一朝一夕嘅事 係佢啲衰格慢慢暴露出哂嚟

公司有撚捧過佢咩
你樓下看更都識佢係佢靠自己實力咋

你梗係唔係鏡粉啦

召喚樂仔

903嗰單嘢明顯俾人做

咁講有咩問題？
事實wor
利申，唔係fans,好耐冇follow mirror

成套男排Tiger型好多喎，又最好戲

淨係覺得stable hin 演技好tvb
反而anson lo 有啲驚喜，唔係一味chok，
都有包低偶像包袱

大家成日屌鳩佢擺人上枱比較 踩低人抬高自己
但係樓上9成人都係咪又係攞其他成員嚟比較再踩多佢幾句
其實佢自從上次咁on99澄清完都收斂咗好多 雖然我都覺得佢身為藝人冇公關真係好柒 不過既然佢都收口 冇再出聲 不如俾機會佢改善啦

咁又舊過龍嘅

咁比我揀我都揀佢都唔揀姜

支持Tiger

收斂咗好多，你肯定

事實還事實
作為artist，你個心可以咁諗
咁點解要喺fans面前咁講自己隊友
咩居心

而且佢自己都成日hea跳

竟然係咁以為佢係內向怕醜type

男排女將 有ian出左場先想繼續睇係要我一路keep住睇顧定軒個煩膠 我一早熄左機

😊

我諗真係角色問題 佢其他演出係正常

造星1係咁設定
仲話佢暖男

星3都冇咁奇怪

jeremy就真係暖男喇
台風又好
但入到十強都係最後一個入mirror

純粹路人 就真係睇佢唔順眼

嗰次睇雙龍出海
火火搵佢拍嘢 佢啲態度堅好
我係路人都覺得佢謙

第6集

姜濤係個人太有偶像包袱

打和啦兩系弟唔好爭永不落空
但😊個樣真係愈來愈乞人憎以為自己真係老闆叫啲Fans科水比佢

前面有人講mg1 ian 發脾氣果到，其實我都理解點解佢嬲
無人想食蟲蟲包，但ian果team係咁比隔離team整到反艇連比賽都比唔到，咁佢發脾氣都正常啦
星2入面ian入B2組，全組主打跳舞，其實佢都好努力咁跟上全隊，我記得評判都有讚佢好左
有時我覺得佢d所謂澄清，其實咪都係記者採訪佢個陣問乜佢咪答乜咁
有少少唔太理解點解要用jer黎踩ian，我覺得兩個都係唱得之人，大家都唱得好好，唔需要抬一個踩一個

預左比人負皮話係ian打手

佢啲fans北韓人黎架嘛

其實有冇人有cap到圖？
成日見人講話ak叫fans集資但又無見過人po圖

仲有情感的瓦↗️～礫

護主狗

陳瑞輝如果唔好痴咁多😊就好啦

蟲蟲包真係好嘔心 偶像男團玩呢啲懲罰真係好咩
不過班仔行緊條無人行嘅路 係特別啲嘅
edan喺節目示範了耳仔都係咁

嗰集係教主嘅節目效果 同 Ian嘅認真競賽嘅矛盾
但之後班仔都拿捏到效果同競賽間嘅平衡

有冇例子想知 最初出道嗰陣時有睇過下佢 覺得都ok 後尾冇再跟就唔知了

最後仲要俾花蛆嫌貴依家係濟哥湊佢地好好多

一句撻埋去話人狗反ian就係呢啲質素

所以反ian嗰班都唔係好得去邊
上面先有個紅色大字串人走音

中意契仔係冇乜質素架啦
對耳聾架嘛走音都話好聽
西面又話靚仔

上面有人話Anson Lo樣衰你哋咪又係嬲
好心啦唔妥對方粒仔就好正常
但講到自己好理性好有理據就收收皮先

咁樣呢啲又好見人見智既
走音方面 其實身為主唱 聽眾自然會有高少少嘅要求
一去到live就走音的確係柒既 唯有希望佢live可以進步
如果係有心進步改善既話 我覺得適當既批評會對佢有幫助嘅

路過
反而想問下Ian有咩值得咁紅
身為歌手同主唱次次live都唱到炒晒，自己歌都駕馭唔到
身為男團成員跳唱，跳又跳唔到，唱又唔夠氣
做綜藝又玩唔起
如果淨係寫到好嘅旋律，咁不如做幕後作曲？

咁作為出道兩年新人佢係大把野可以改進
但至少叫做唱得下又識作曲
落重資源捧佢好正常

最新mirror post好似有懶人包

仲要好強調全部人都係搭廉航
淨係得街景
好強調人地搭廠景好貴

係人都知班神徒唔惹得 好怨

佢走音大大隻字串佢有咩問題啊

唔好混淆視聽啦
我覆上面話Anson Lo嗰個係因為我淨係睇到佢喺度人身攻擊咋
我有鬼踩Ian咩
無人係完美
善意或者有建設性嘅批評絕對接受
但咩都唔了解下淨係人身攻擊就有啲低裝囉

你覺得樓上插Ian啲point係有問題嘅你咪又反駁下囉
駁得夠唔夠力就另一回事啦
例如你覺得佢個mv唔係去北歐拍=好平
我就真係no comment喇

又入晒神徒數
有冇追po啊ching樓上好多個都唔係神徒嚟喎
同埋Ian自己講過鬧得佢最勁其實係姜糖
唔好執人口水尾啦

我都唔太理解講自己唔係跳開舞要提jer

造星1開始班on9好鍾意屈粉
當時屈人係姜糖
而家屈人係神徒
其他仔就冇fans嘅

無啦啦拖埋隊友落水

就咁睇呢段野我都唔覺ian係踩緊jer或拖jer落水
咁事實上兩個人都唔係跳舞底，點解評jer跳舞就會話唔公平，而評ian跳舞就會話無進步呢？

改進？
點解我淨係見到契仔退步嘅？
契仔肯定係想比多啲進步空間自己

咪係囉 我hellosss嚟唔得嘅？

講依啲野分化姜濤同啲fans咁on9

無追mirror，應該只係認得姜濤同佢，日本mv睇過係拍得幾靚嘅

Btw 睇依個post好開心，難得一見香港娛樂圈有返生氣，唔係剩係48 46 韓團啲fans係度嘈

呢到佢啲fans都係咁係到嘈 都唔聽話既

我覺得12個仔相比造星都有進步喎
只係差在進步得多定少
相比初出道班仔無論唱歌定跳舞都好咗喎

多啲講港星先（已經好多）

Hello係咩嚟 fans名？

Ian 嘅 fans 叫hello
美人你鍾意edan所以你叫爵屎

爵屎美人

一晚就有十幾頁討論真係好難得

講edan都過千正皮

。。。。 ok

唔要呀

其實想問吓呢個係幾時
睇上面pinned應該係19年頭？
咁嗰陣確實佢哋兩個跳舞都唔係幾搞得掂...
如果佢講嘅嘢係真嘅話
其實大家都真係雙重標準
咁佢有冇講錯嘅....
只可以話佢唔識講嘢啫
又未去到可以屌足兩年？

同意佢唔識講嘢
訪問人哋問可以選擇唔答/換個方式答
但確實做開呢行嘅就知廠景真係會貴
而且睇之前啲po有人話佢隊crew本身喺日本
咁即係只需要佢自己本人同妝頭飛過去就得
(不過答咗就係答咗 唔識避忌就係抵屌)

第二就.....都係答問題之前諗少咗後果

第三就唔係好覺佢有提起

總結我覺得佢某啲點確實可以屌
譬如答問題嘅技巧 又或者個樣成日閪
但啲冇乜證據又或者唔係太合理嘅嘢
由鏡粉講出嚟就會變咗抹黑
尤其係個名掛住粒仔個名嗰陣
街客見到就會覺得鏡鬼打鬼入鏡仔數

同意佢唔識講嘢抵屌
工作態度我哋呢啲薯仔粉就唔知
不過佢跳舞唔係已經進步咗好多喇咩
做人公平啲 該屌就屌該讚就讚

不過都同意花姐最乞人憎
完全冇幫過其他仔

同意契仔係多資源
但如果同成日攞嚟被比較嘅姜b比
姜B唔係其實都唔少咩
成日話佢係搖錢樹
但佢唔係出多契仔一首歌+MV咩

利申:未去到糖但幾鍾意姜B性格

名副其實禍從口出。。。真係要學下點講嘢唔係第時大把位俾人入 利申 唔識佢但覺得佢講嘢好柒

話姜B大諗頭都算，舉例其實可以講10蚊，佢係都要講一百萬，又用自己話語權抹黑其他仔嘅fans，見到真係嚇親

我諗唔係唔識講野咁簡單？心地都幾差

非鏡粉。
但之前Error話公司冇budget俾佢地拍MV，姜濤喺story話佢搵到錢一定會幫佢地拍，我即刻對佢好感度提升

Error冇資源都算 仲要分比班廢契
嗰次乜永遠愛著你 嬲到仆街

呢個係咩事？

好似係演唱會後 19年年頭發生嘅事

如果用10蚊嘅話 咁公司budget得3蚊聽落好怪

有日佢哋個youtube channel
up咗cover同個mv仔
叫永遠愛著你 但入面得肥仔 KP
其實冇問題嘅
但最大問題係有厹神同廢契
之後仲上chill club同推介唱

拍都唔係問題 但係擺喺ERROR嘅YouTube Channel 好心要擺就擺喺VIU個主Channel啦

係呀我就唔明點解會要放Error度

口講唔鐘意Ian嘅人
心入面其實係咪好鐘意佢？

如果唔係做乜咁留意佢講乜